係公園冇戴罩飲緊酒 你問我答

咁岩嘅我都係喎

徐晃幾大

徐晃如果未死應該千幾歲

巴打邊頭

飲完未？

未

Where

九龍區 近海

咩牌子酒

百齡壇

圖呢

ching個名

下次影你睇

識貨

對邊篇有興趣